發覺呢幾個月屌人打尖爽好多，啲人俾我屌到聲都唔敢出

日撚日返工搭小巴都有人打尖，最近一見到有廢老想打尖就即刻屌：
咪撚打尖呀屌你老母！識佢又點呀？黃絲大曬呀，死暴徒！唔係暴徒？咁你就守下規矩啦！

見到有死𡃁仔打尖就屌佢：
排隊啦屌你老母，冇規冇矩，你去考警察啦柒頭！

通常廢老都好厚面皮，會依依哦哦，但屌多佢兩句暴徒就會走，再唔走就話報警搵警察打柒佢就知驚，後生仔就一屌即走
以前都唔敢開聲屌，依家屌人都大聲啲

型

哦

啱聽又多個詞彙用

真實情況係樓豬畀人打尖，聲都唔敢聲。
好嬲好嬲，跟住心入邊屌人老母。

樓豬ff 就大大聲

你有冇屌過人打尖先

收皮啦

搭巴士有廢老打尖 叫佢排隊佢唔彩我
周圍啲人又on99 唔撚出聲 屌佢老母

屌人打尖係一個對自己極不利嘅零和遊戲
你成功屌走佢，佢只需要柒幾秒敗走
但你屌唔走佢，佢同埋其他人就會恥笑你
你會柒到核爆，柒嘅時間係以分鐘計

練膽遊戲先啱，屌人打尖已經係成本最低加佔盡道德高地，咁都衰就會成世比人食住上

啲廢老好鐘意一嘢行到隊頭
然後yup隻閪手叫人上車
但係總有人讓
呢班廢老就得逞

柒條毛,呢d先係正宗支那小農思想
打尖果個先柒
俾人屌都唔肯改果個先柒
其他人見到唔開口屌先柒
有人屌又唔幫口就先柒
覺得屌人果個柒既就最撚柒
見到不公開聲果個最撚型

有道德就唔會打尖啦
你要記住對付道德高地嘅人要比佢哋企得更高
反之亦然

你啱即係全世界都柒
得自己最型，然後放上連燈威
好似我咁

你出聲屌,你最型